成身汗之後嘆冷氣zip親個zip字點解

個zip字點寫

攝親

槷、楔

中醫邪風入體

冷氣係邪風

以為係成吉思汗

攝親王